2017年7月
===========================

.. _day170714

2017年7月14日（金）
^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^

- 4,5限　プログラミング応用実習 再試験
- HSBA Hamburg School of Business Administration ( https://www.hsba.de/en/ ). 海事に特化したエグゼクティブMBAプログラムがあるらしい． 日本でも開催可能だという．カリキュラムはモジュールで構成されていて，期間やレベルはアレンジ可能という．担当者とコンタクトが取れるので，コース開催に興味ある方は連絡ください．
